本應打999得不到求助

本應打999可以求助
無奈你卻突然間Cut掉我
我只好再來Call

721黑警可恥
727元朗見
5大訴求 缺一不可